黑雨下港鐵又完全屌打左九巴仔

勁快有車 又安全 cc台有冇忍痛坐黨鐵

好有效率 反吾落

班撚樣又偷雞搭返港鐵

咁撚多人 佢地會唔會跳閘

唔講其他 聽日操咩？

背

佢地敢撚 人地報警 佢返去就飽啦

操腳啦屌 兩日紅日

好 就操腳

你個名

樓主抄我

腳加腹 睇下個腹仲痛唔痛

三十歲人重搭交通工具出來刷存在感

我都未三十歲我00後

秒到佢企左係到

p牌仔

我iq拍得住林伯特

上次Lat pull down 9kg唔夠力 個人震晒 唔敢操背了

咁都幾高

我攬住你做

咪癲 你最少拉200 磅

好

我個人就最少200磅

屌又話擺塔 咁撚多人

沉默大多數黎